識食一定食Ben n jerry

點解點解香港冇！！！！！

雪榚？

對

甜到死D味又奇怪

dreyers先係王道

bluebell練腸胃

狗也不屌，細個食過一次軟雪糕柯撚到9彩

brownie

之前係百街買到, 依家無得買啦咩

cwb times、tst 、機場都有，以前

以前ifc都有

以為面頭個舊啡色係隻狗

好想食

x2

得一兩隻係叫ok 其他不了

Ben and Jerry strawberry cheesecake

貴到顛

甜到痴線

brownie係幾正 但全部都甜到仆街

美帝雪糕
意粉Gelato先叫係野囉

乜水

加拿大住 食到厭